[iphone換電] 部機舊電出過街換., 可唔可以返去apple換番正版電?

求教

你本身著開佐單奴底褲，
今晚返屋企比老婆發現左
你換左條未曾見過嘅底褲
你覺得今晚重上唔上到床